仲有半個月多d某國國慶,點解無人提早諗點慶祝?

大家都知港豬出名善忘同free ride,懶散
一次大型d既慶祝活動起碼都要一頭半個月先call得齊人同埋多人知
港豬和理非等仲要約齊親朋友好一齊參與同打咭號召,講緊最少都要大半個月

適逢某國就黎國慶,大家都知啦,鍵國左幾十年,係威係晒,蟈民已經除撚晒褲打撚晒飛機
港豬點可以唔出一分力賀下佢? 咁樣對得住天地良心咩?? 人地咁"愛"你當你遊艇仔咁湊左咁多年?

今日起鍵盤戰士要分d人手出黎全力討論點樣celebrate 個日!!!

1/10

高鐵有冇計

諗好曬

講黎聽下

燒黨旗

唔只一到,要遍地同慶,等警察可以集中警力處理其他野,唔使分心我地愛國慶祝活動,就算想分心都有心無力
全世界都容易參與到,容易走到,咁先得,放完煙花都要諗疏散啦
次次又要過海返屋企,只要黨鐵一玩野就返唔到,唔知點走,攪到四五點就諗點散水點返屋企

請講

一個人燒爆杖無用架,人地唔知你全部人都咁愛國咁想慶祝
一百萬人燒就唔同啦,全世界都就知你地愛國

哎,燒爆杖好似係牛屎佬特權黎,犯法,一定唔可以咁做

有無人射精 落去，post片上pron

幾好咼

建議大家每人都買定一堆國旗仔,到時要fing又得,要插又得,要隊又得,用完又可以放埋一齊被所有人知我地愛國,完左入秋又容易意外著火,咁就唔好啦

出面唔係有人話穿麻戴孝？

一定要盡快落實,咁先可以比多人知,普天同慶

痾舊屎上去就得
打飛機不了

唔話你知等你心思思

1/10 係唔係應該上街慶祝呢？

繼續日常生活 因為唔關我事

十月一日哈囉喂, 有冇得諗?